今年啲荷里活大片除咗MCU之外幾乎全部票房仆哂街

除咗MCU三套之外, 得套阿拉丁叫做收得
MIB, 哥斯拉, Dark Phoenix, Alita, Shazam, Lego, Secret Life of Pets全部仆直
尤其Endgame之後上映嗰d, 簡直慘不忍睹究竟發生咩事
係MCU水平太高令觀眾對其他大片失去興趣？
定本身今年除MCU外既大片質素太差？

比卡超呢

五六月基本上得阿拉丁同john wick 收得

異能三，我們異呢

除咗哥斯拉其他都抵死嘅
哥斯拉其實唔差

呢D唔算大片啦
都係響美國叫做收得下, 其他地方唔收得

行貨咁怪得邊個？

阿拉丁起碼有歌聽

以比卡超全球知名度黎講
只算中規中矩

唔夠吸引囉

阿拉丁 睇咗 Will Smith 未出 其實悶到仆街 細個睇卡通片 記憶唔深 但睇完就勾起晒回憶 其實係睇燈神有幾痴線
mib 後生唔睇 唔知乜 Will Smith冇份 出乜鳩呢
x men dc 冇mcu鋪得咁好
再講 三套英雄系列 其實當中得幾個紅
mcu勁在佢鋪得好 人氣個個都有
加埋x men係三十尾果班會enjoy 睇戲洗得錢果班 都唔係呢一班 撚有時間同你入場咩
哥斯拉 我想睇 但冇睇第一集 不過第一集收成點第二集收成點

你要睇返pixer 兩套 toy story 4 同獅子王先下定論

比卡超我覺得唔錯錯 不過劇情一般

仲有小飛象1·7億成本收3.5億居然不提

MIB真係有啲爛

根本唔知有呢套戲

同意MIB計錯數
諗住放棄過咗氣既will smith, 搵雷神對拍檔擔正會收得
點知will smith拍阿拉丁反而收得

e家先6月ja wo
睇埋之後個幾個月先啦

搵最強老豆都冇用 成套戲係指然動作片咩 笑片嚟咋嘛

同埋mib係咩年代 屌你老味 我小學生果時就睇 我都唔撚入去懷舊 你叫廿歲頭班友入去睇呀 出撚唔世未

John wick

唔套套戲都夾硬塞 d 又黑人角色，又中國元素，又政治正確入去

噤好多人咪唔入場睇囉

你可唔可以check下d錯別字先
睇得好辛苦

Marvel 個電影模式頂爛左商業片個市，餵大左觀眾個胃
其他從業員搵唔到題材發展電影宇宙模式，只能將經典翻炒導致呢個局面

其實銃夢幾正 只係故事上連博士都未出

同意
好多人屌哥斯拉故事線唔夠好
但其實比第一集進步左好多
同埋怪獸片黎講 佢啲特效真係一流

係囉好多根本消費經典拍得差先無人睇
成日話爽戲邊使睇劇本
而家咪出曬事

都唔明d人 明知哥斯拉成套片係講怪獸
但走去屌冇劇情

英雄片泛濫又當道
好多人覺得英雄片先算大片先值得入場睇
呢個現像確確實實存在
觀眾已經變到口味單一，餵到埋黎只要係果尾，唔理好唔好食都當左一定好食，直接放入口，其實一概提不起興趣

我覺得今年勁多正片過上年
US
Glass
覺得好睇但非特技英雄大片，無人睇
Alita 本年度最鐘意最有驚喜覺得最好睇，但同樣無人睇尤其美國
cm大家心知肚明，平平無奇但票房爆登，正正我講緊果樣嘢
John wick 算好，雖然票房都係仆，但budget 低自少算賺
Godzilla 我覺得唔差絕對值得比錢睇但同樣大眾想睇英雄多過怪獸
Aladdin 票房爆登，迪士尼除左英雄片，真人化家傳互翹公主動畫都算大成功，日後可能會變成雛勢

其他一概提不起興趣

John wick都叫仆

輕度語癌咁

Marvel玩法改哂商業片市場
大cast確保套戲點都有人睇 電影宇宙模式確保可以出續集
電影公司高層一定要求自己公司商業片要跟呢種玩法
但手下班人唔知點玩 咪瘋狂炒冷飯 最後炒啲嘢燶到黑哂

其實係hollywood 戲本荒
已經發生左好幾年
唔關mcu 事

john wick 3 都算仆？
收2.92億usd， 差不多23億hkd

一套冇電腦特技，有限budget 既戲來講已經好好

所以我咪補左句，佢低budget所以有賺囉
但你全球收得2.92億唔係好多人入場架咋

咁係封蝕本門

你搞清楚咩叫仆直先再講啦
john wick3成本7500萬usd收2.92億usd
明明大賺都俾你話係仆直

唔好誤會我無話john wick 失敗，佢絕對成功，或者我唔應該用個仆字
我甚至覺得john wick 好睇過某啲英雄片
但你試下將john wick 同Spider-Man 放埋一齊
相信普羅大眾都係揀英雄片

其實都有用電腦特技
不過唔多

seriously ?
我個人 john wick >>>> spiderman

ok my bad

哥斯拉大賺喎

個人丫嘛
我夠揀john wick 啦

Godzilla 成本170m
票房得370m
蝕緊丫

上網睇過 好似話 成本乘3 既票房先叫有錢賺

你係咪有語言障礙
成段野完全唔明你講乜

成本2倍以上已經有

依家先年中
就講今年

阿拉丁冇期望入場 但係好驚喜 真係拍得好好
我覺得算係disney live-action中最好

2倍以上最多cover 製作成本
仲要計埋你宣傳費

同埋仲要分紅比啲主角

成本已經包咗宣傳費㗎啦

是撚但啦，反正今年收得嘅都係迪士尼
如無意外top5:
Captain marvel
Av4
Toy story
獅子王
Let it go2

分紅係有錢購先會有
平本唔會有分紅

我又覺得Dumbo呢啲disney已經唔志在賺 而係翻新icon 等出新週邊/樂園機動等

其實條數有得計
美國本土收到5成左右
海外普遍收返4成
中國大陸最仆街比得3成片商

無錯

迪士尼好識開拓周邊市場

係 佢地啲icon manage得好好 會定期更新吓 又有唔同系列story book/ comics/ cartoon 至少班小朋友同家長係會長期課金

所以咪唔收得囉
本身有d興趣，聽人話大半套戲都係怪獸對打就不了
Fans慢慢J

呃鳩人入場嘅垃圾片

講到唔賺3倍都係蝕
屌咁咪99% 電影都蝕

我又覺得無講得咁差
至少好睇過上一集好多
不是fans

怪獸片唔睇怪獸對打咁你想睇咩？

原來成本 係唔係製作成本 同 宣傳成本

真係學到老用到老

講到成本乜都唔計

成本 同 budget 都未識分就狂吹

怪獸之王永世長存

根本成個電影業overall咁走緊下坡，MCU啲垃圾唔係拍得好，只係共通宇宙捆綁式消費先續到命

所以咪冇入去睇，我諗好多人都咁
怪獸片睇怪獸對打冇問題，冇內容就不了

toy story外國都flop左 唔知點解
6月開畫票房輸左比海底奇兵2同超人特攻隊2

仲要係3級片，淨做成年人市場都咁收得算係咁

讀寫障礙都上連登

根本MIB個franchise就唔係特別令人著迷將啲人換晒就無價值再追

可能係史上最高票房3級片

建議你多用標點符號去表達你內容

仲未有shazam 篇潮文？

岩呀 hollywood 個模式係 間唔出到一套收得既片 就會出12345續集 愈玩愈爛 人地mcu 個故仔一早有曬個大綱先去出續集 自然就收得 好合理

X-Men dc你都on99

原來 mission impossible已經係2018嘅戲

哥斯拉最大問題係畫面由頭閃到落尾
果頭行雷閃電轉頭又地震室內D燈閃啊閃
閃閃閃佢老味睇完隻眼攰到仆街

Toys story實賺

哥斯拉都唔知邊忽好睇
一係睇怪獸對打 一係就睇成班人係個基地望住個電腦mon鳩噏

本人覺得都係好垃圾，啲打鬥設計好on9

老實講基多拉多拉明明勁過哥斯拉，但幾次打鬥都係基多拉先處下風之後要出射線先叫做佔上風

完全唔覺得基多拉勁

只係叫做對比上一集好啲

唔太關事
本身荷里活就一大堆爛片,垃圾左膠式劇情結局仲要玩埋政治正確
如果學到半成韓國電影劇情都唔會咁慘，但左膠唔鍾意

同價錢真係睇Marvel之類起確有cg特效睇

呢堆入面只係有睇MIB Godzilla Alita
Alita反而最好睇, 但人設
Godzilla 上兩集幾好睇, 但今集覺得太fans向, 有d悶
MIB就, 入去j男女豬, 其他就…
Shazam個排唔得閒去睇/睇其他, Dark Phoenix就因為冇追開X men

j 雷神

你啱, 順手打多咗…

Shazam打鬥垃圾級別

mib唔係雷神都唔會睇 好爛

是

銃夢票房唔差喎

其實係你地自己不斷催捧MCU姐

End game 係 佢十年計劃
用左咁多電影做鋪排先有咁嘅票房收入
加上endgame 劇情其實都好悶

咁樣叫大賺根本就唔公平同無得比

催捧endgame 同井底之蛙無分別

Green book, u.s, 已經屌打
仲有十月上嘅joker
咪再拎mcu打j la

完左avg4 先係marvel真正大考驗

xmen DC

怪獸可以俾到咩內心戲

你有冇睇到...
頭兩次打明明都係基多拉壓制住哥斯拉

glass睇到屌
拍到dc片
將怪力人士曝光會改變到凡人思維咩
凡人咪當一段熱潮睇完就算
都唔明個神秘組織驚乜
爛撚到

年頭套marry poppins都票房麻麻

一年咋喎師兄
你係想講今年過得好快?

睇完唔覺有你個情況

Hobbs and Shaw will be lit

抗爭當前！冇人得閒去睇！7.1見

沙贊不睇也罷
垃圾cg垃圾劇情
trailer已經夠晒

Alita 人設有咩問題

全年最刺激嘅暑假聖誕檔期都未出
咁快拎mcu電影放top 3真係....

黎緊上嘅導先精彩
Woody Alan 嘅 once upon a time in hollywood
Star war
Toy story 4
Joker

睇埋先分top3 la

黎緊上嘅戲先精彩

自膠

唔好唔記得11月仲有Frozen2

John wick will kill u

green book講黑人問題題材又咁大愛左膠
連登仔至憎點會吹奏

利申睇左睇到想喊
一黑一白一富一貧
由互相歧視到成為知心老友
大家既性格被互相影響
果種無分膚色階級既友誼睇到勁感動

乜撚野Woody Alan呀
9 UP就行開啦
Joker??笑撚咗

屌 sor
記錯
Tarantino 先岩

又柒左添

terminator

左膠電影
雖然係真人真事

睇trailer 就知爛啦

Joker 我對男主角 Joaquin Phoenix 有信心啊
佢套her 令我對佢嘅演技好有信心

同埋依套joker 係由joker自身嘅角度做出發點講joker嘅成魔之路

我個人就對佢好大期望嘅

覺得條女好樣衰講起諗起條感情線好撚古怪

我都大期望
不過好大機會係雷聲大雨點小

感情個part原著都好似差唔多

我好想有第二個joker出現

衝擊一下 Heath Ledger 飾演嘅 joker!!!!!

超音鼠

MIB見到個女主角太趕客
政治正確選角預咗要付出代價

呢套唔仆嘅我幫所有連登仔含撚

仆硬

好樣衰 隻眼好嘔心

glass都好睇

呢D 先係真正肥肉

見到sw都笑撚左
好好地一個品牌俾rj同女權閪搞爛左
睇死sw9票房仆街

我覺得重點係個名明明叫 men in black, 你搵個女人黎加入，當觀眾係白痴？

出現了

原著本身條感情線都係爛

toy story 好收得

應該話迪士尼以外嘅幾乎死曬（當然disney 都有幾套仆直）

Will Smith 搶唔少分

得罪講句，MIB真係好撚悶，浪費時間

無腦都識睇戲
第一集已經有女人啦 仲話重點
救命 唔好咁撚柒啦

Mib嗰幾個女權scene睇到我黑人問號

Mib除左Will Smith，我諗係因為題材。
論外星人古靈精怪，定d裝備變黎變去，
真係每一part都俾MCU屌打。

我入場睇完真係平平無奇，仲要拎返雷神渣鎚做一個笑位

屌你老母都唔知你up乜鳩

我剩係有睇呢兩套

仲要好刻意又中國人又普通話

d on9覺得高唔過marvel d戲就話仆架啦

Shazam! 有錢賺的，MIBI 都應該打到和

終於有個正常人講中肯評論，endgame真係悶到仆街，前段悶，中段係咁搞爛gag搞到個氣氛完全唔緊張，美國隊長ass個爛gag直頭lihkg班小學雞級數
尾段趕收尾到死，每個角色出場都唔知有冇15秒
女權assemble個下真係屌出聲
都唔知係咪知套戲冇乜橋係咁玩回憶搏fans同情分，而家重話出加長版，學埋dc d濕鳩野
Infinity War好睇過endgame好多

一講endgame壞話成堆M狗負評

toy story 3賣玩具都唔知賺咗幾多億美元
disney點會放過toy story呢隻金蛋

我講緊主角喎，你睇戲唔理邊個主要睇配角？
定係 will smith 轉左性我唔知？

眾人皆醉

漫畫改編都收成4億完全唔失禮wo

有入過場既好多都3-4刷

M狗同共產党思維一樣

哥斯拉2真係好好睇 唔明點解會咁

下半年仲有rocky look既rambo

頭先睇返小飛象 成本1.7億美金 票房3.51億美金
哥斯拉2 成本1.7億美金 票房3.71億美金 大陸宜家仲延長上映

大家都係怪獸片啦 其實哥斯拉要去到幾多票房先叫收得？ 真心好撚好睇

起碼4億
依家最多係平本